如果條女堅持自己已經過咗十八歲但其實未夠，根住佢同我朋友喺香港扑野犯唔犯法？

假設我朋友條女嘅屋企人知道咗，然後話要報警，原來條女只得十五歲，條女呃咗我朋友，我朋友完全唔知佢其實未夠十八歲

你的朋友就係你

上次有單野就係咁 個官話如果係真誠相信係冇事

無事嘅，可能佢屋企人記錯左個女年齡啫

唔好玩啦，急住幫朋友問架

香港法律會保障男方嗎

真係十五歲

出公海先扑

我朋友依家好驚啊，佢屋企人真係打算報警

你點證明你唔知

你朋友就是你

係我朋友唔係我，條女嘅口供

條女嘅口供

要問個官信邊個wo

冇dna點證明條女比邊個扑

佢有咗

結局
條友衰11坐監
條女比佢屋企人捉去墮胎
完

發夢聽過

條女死都唔講係邊個 冇證據冇人舉證
就算明知係邊條仔都冇用

希望樓主無事啦

我幫朋友問咋

佢地結婚就ok

absolute liability

召喚報驚撚